msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:4
msgid "Goddess of Deception"
msgstr "欺诈之神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:5
msgid "Affliction"
msgstr "加剧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:6
msgid "Deceiver's Might"
msgstr "怪力乱神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:7
msgid "Forbidden Power"
msgstr "禁忌力量"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:8
msgid "Mixture"
msgstr "混入"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:9
msgid "Plague"
msgstr "瘟疫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:10
msgid "Subtle Impact"
msgstr "潜移默化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:11
msgid "Lich"
msgstr "巫妖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:12
msgid "Indifference"
msgstr "冷眼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:13
msgid "Off The Beaten Track"
msgstr "独辟蹊径"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:14
msgid "Stab In The Back"
msgstr "暗箭难防"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:15
msgid "Ward"
msgstr "结界"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:16
msgid "Psychic"
msgstr "异能者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:17
msgid "Holiness"
msgstr "圣洁"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:18
msgid "More With Less"
msgstr "事半功倍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:19
msgid "Reap Purification"
msgstr "净化切割"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:20
msgid "Windwalk"
msgstr "疾徐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:21
msgid "Shadowmaster"
msgstr "驭影者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:22
msgid "Beyond Cure"
msgstr "病入膏肓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:23
msgid "Dirt"
msgstr "污垢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:24
msgid "Stealth Stab"
msgstr "隐刺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:25
msgid "Twisted Belief"
msgstr "扭曲信仰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:26
msgid "Warlock"
msgstr "暗影术士"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:27
msgid "Daze"
msgstr "迷乱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:28
msgid "Dirty Tricks"
msgstr "肮脏技巧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:29
msgid "Verbal Abuse"
msgstr "污言秽语"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:30
msgid "Vile"
msgstr "卑劣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:31
msgid "New God"
msgstr "新神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:32
msgid "Broken Dream"
msgstr "长梦醒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:33
msgid "Dying Dragon"
msgstr "龙息绝"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:34
msgid "End of War"
msgstr "征伐终"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:35
msgid "Falling Stars"
msgstr "繁星坠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:36
msgid "Revealed Truth"
msgstr "诳语破"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:37
msgid "Ruined City"
msgstr "高城覆"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:38
msgid "Goddess of Hunting"
msgstr "狩猎之神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:39
msgid "Impermanence"
msgstr "世事无常"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:40
msgid "Perception"
msgstr "敏锐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:41
msgid "Rushed"
msgstr "行色匆匆"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:42
msgid "Steady Accumulation"
msgstr "厚积薄发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:43
msgid "Third time's a charm"
msgstr "三思而动"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:44
msgid "Three Birds with One Stone"
msgstr "一箭三雕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:45
msgid "Assassin"
msgstr "刺客"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:46
msgid "Conductive"
msgstr "导电"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:47
msgid "Queer Angle"
msgstr "奇妙角度"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:48
msgid "Thunderclap"
msgstr "平地惊雷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:49
msgid "Transition"
msgstr "跃迁"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:50
msgid "Bladerunner"
msgstr "刀锋行者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:51
msgid "Joined Force"
msgstr "合力"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:52
msgid "Preemptive Strike"
msgstr "先发制人"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:53
msgid "Quick Advancement"
msgstr "势如破竹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:54
msgid "Waiting Attack"
msgstr "伺机而动"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:55
msgid "Druid"
msgstr "德鲁伊"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:56
msgid "Cultivation"
msgstr "栽培"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:57
msgid "Full Load"
msgstr "满载"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:58
msgid "Poisoned Relief"
msgstr "饮鸩止渴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:59
msgid "Rebirth"
msgstr "脱胎换骨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:60
msgid "Marksman"
msgstr "神射手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:61
msgid "Close Range Fire"
msgstr "抵近射击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:62
msgid "Euphoria"
msgstr "亢奋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:63
msgid "Gale"
msgstr "狂风"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:64
msgid "Master Escapist"
msgstr "逃脱大师"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:65
msgid "Goddess of Knowledge"
msgstr "知识之神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:66
msgid "Beacon"
msgstr "Item"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:67
msgid "Burning Touch"
msgstr "炙手可热"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:68
msgid "Chilly"
msgstr "苦寒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:69
msgid "Insight"
msgstr "别具慧眼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:70
msgid "Peculiar Vibe"
msgstr "奇幻莫测"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:71
msgid "Quick Wits"
msgstr "随机应变"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:72
msgid "Arcanist"
msgstr "秘术师"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:73
msgid "Acquaintance"
msgstr "似曾相识"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:74
msgid "Mana"
msgstr "魔力"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:75
msgid "Mind Focus"
msgstr "聚气凝神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:76
msgid "Preparation"
msgstr "Alts"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:77
msgid "Elementalist"
msgstr "元素师"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:78
msgid "Focus"
msgstr "贯注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:79
msgid "Penetrating"
msgstr "入木三分"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:80
msgid "Quick Ritual"
msgstr "快速仪式"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:81
msgid "Translucent"
msgstr "透明"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:82
msgid "Magister"
msgstr "魔导师"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:83
msgid "Barrier of Radiance"
msgstr "光辉结界"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:84
msgid "Bunch"
msgstr "积聚"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:85
msgid "Play Safe"
msgstr "稳扎稳打"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:86
msgid "Shell"
msgstr "甲壳"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:87
msgid "Prophet"
msgstr "先知"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:88
msgid "Extreme Coldness"
msgstr "刺骨极寒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:89
msgid "Frostbitten"
msgstr "冻伤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:90
msgid "Frozen Lotus"
msgstr "冰冻之莲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:91
msgid "Mind Blade"
msgstr "心灵利刃"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:92
msgid "God of Machines"
msgstr "机械之神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:93
msgid "Isomorphic Arms"
msgstr "同构武装"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:94
msgid "Mighty Guard"
msgstr "强力护卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:95
msgid "Orders"
msgstr "号令"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:96
msgid "Overly Modified"
msgstr "过度改装"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:97
msgid "Sentry"
msgstr "哨卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:98
msgid "Shrink Back"
msgstr "龟缩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:99
msgid "Alchemist"
msgstr "炼金术士"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:100
msgid "Battle Trumpet"
msgstr "冲锋号角"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:101
msgid "Empower"
msgstr "激发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:102
msgid "Source"
msgstr "源泉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:103
msgid "Talons of Abyss"
msgstr "深渊爪牙"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:104
msgid "Artisan"
msgstr "巧匠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:105
msgid "Co-resonance"
msgstr "同频共振"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:106
msgid "Heat Up"
msgstr "升温"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:107
msgid "Kinetic Conversion"
msgstr "动能转化"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:108
msgid "Shared Fate"
msgstr "同舟共济"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:109
msgid "Machinist"
msgstr "机械师"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:110
msgid "Boss"
msgstr "首领"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:111
msgid "Burning Aggression"
msgstr "侵略如火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:112
msgid "Rally"
msgstr "点兵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:113
msgid "United Stand"
msgstr "众志成城"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:114
msgid "Steel Vanguard"
msgstr "钢铁先锋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:115
msgid "Knowledgeable"
msgstr "博闻强识"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:116
msgid "Panacea"
msgstr "灵丹妙药"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:117
msgid "Reflection"
msgstr "映射"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:118
msgid "Resistance"
msgstr "抗性"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:119
msgid "God of Might"
msgstr "巨力之神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:120
msgid "Elimination"
msgstr "淘汰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:121
msgid "Great Strength"
msgstr "势大力沉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:122
msgid "Hidden Mastery"
msgstr "藏巧于拙"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:123
msgid "Judgment"
msgstr "审判"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:124
msgid "Momentum"
msgstr "借势"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:125
msgid "Tenacity"
msgstr "坚韧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:126
msgid "Onslaughter"
msgstr "猛袭者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:127
msgid "Focused Strike"
msgstr "聚能之击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:128
msgid "Sacrifice"
msgstr "舍命"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:129
msgid "Sweep"
msgstr "清扫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:130
msgid "Well Matched"
msgstr "势均力敌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:131
msgid "The Brave"
msgstr "勇者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:132
msgid "Ember Armor"
msgstr "灰烬装甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:133
msgid "Formless"
msgstr "大象无形"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:134
msgid "Resolve"
msgstr "坚毅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:135
msgid "Static"
msgstr "入静"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:136
msgid "Warlord"
msgstr "督军"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:137
msgid "Fueling"
msgstr "火上浇油"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:138
msgid "Rock"
msgstr "磐石"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:139
msgid "Starfire"
msgstr "星星之火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:140
msgid "True Flame"
msgstr "真实之焰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:141
msgid "Warrior"
msgstr "斗士"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:142
msgid "Arcane"
msgstr "秘法"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:143
msgid "Life Path"
msgstr "生命通道"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:144
msgid "No Loose Ends"
msgstr "善始善终"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:145
msgid "Survival Will"
msgstr "生存意志"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:146
msgid "God of War"
msgstr "征战之神"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:147
msgid "Ambition"
msgstr "野心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:148
msgid "Blunt"
msgstr "钝器"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:149
msgid "Cohesion"
msgstr "凝聚"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:150
msgid "Determined"
msgstr "坚强"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:151
msgid "Gravity"
msgstr "引力"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:152
msgid "Shooting Arrows"
msgstr "流矢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:153
msgid "Ranger"
msgstr "游侠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:154
msgid "Fluke"
msgstr "侥幸"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:155
msgid "Impending"
msgstr "近在眉睫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:156
msgid "Keep It Up"
msgstr "再接再厉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:157
msgid "Rapid Shots"
msgstr "强弓劲弩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:158
msgid "Ronin"
msgstr "神行武士"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:159
msgid "Centralize"
msgstr "聚权"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:160
msgid "Endless Fervor"
msgstr "无边战意"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:161
msgid "Falling Leaves"
msgstr "落叶飞花"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:162
msgid "Tradeoff"
msgstr "权衡轻重"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:163
msgid "Sentinel"
msgstr "铁卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:164
msgid "Automatic Upgrade"
msgstr "自主升级"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:165
msgid "Defensiveness"
msgstr "守势"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:166
msgid "Full Defense"
msgstr "全面防御"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:167
msgid "Last Stand"
msgstr "背水一战"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:168
msgid "Shadowdancer"
msgstr "影舞者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:169
msgid "Brutality"
msgstr "残暴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:170
msgid "Hair-trigger"
msgstr "一触即发"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:171
msgid "Instant Smash"
msgstr "迎头痛击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/talents.ts:172
msgid "Open Wounds"
msgstr "伤口撕裂"

